香港幾時先有網絡小說改編既電視劇睇

好多國家都有
其實我地香港既高/連登既講故台都有唔同既小說
類型亦都5花8門
不過當然通常最吸引既都係愛情小說啦
我真係好想睇下D故變做電視劇
希望電視台可以同作者傾下版權翻拍
到時一定會有好大迴響
籃球故 宅女>女神 無限告白
有一晚一個來電 未婚妻
波蘿包 等等

你地點睇?

太多甜點做

向西聞記

有純愛故架嘛

BL

紅Van

GL 小說

最衰香港無line tv
唔係就BL GL 劇都有得睇下

香港有咩電視台姐，拍到套正常有腦既劇都難

《假若愛有期限》（英語：If Love Was Not Timeless，前名《剎那未來》）是香港電視娛樂所製作的電視劇，於2018年11月16日至12月14日逢星期一至五23:30於ViuTV播出。劇集由林耀聲、談善言、朴正花、陳子豐、黃溢濠、盧鎮業、麥詠楠、劉俊謙、艾 威、河國榮主演。本劇改編自人氣網絡作家藍橘子的小說《假若要為愛情加上一個期限》，遠赴韓國取景，由香港年輕偶像林耀聲、文青女神談善言、獨立電影偶像盧鎮業，加上韓國人氣女團EXID成員朴正花等，帶觀眾進入一個充滿殺機的未來世界。

呢啲可以改
尋秦記好似原本都有甜?

一係癲到泰劇咁

老實 睇開書果D真係頂唔順cctvb改果D小說尋秦記直接combine 左幾個女角

黃易其他書直頭改到九唔搭八 得番個名係關事

台劇會唔會正常少少

覆雨翻雲變左倚天劍屠龍刀先on9

無心法師咪有

好好睇

係lor 一早有 樓主睇得少劇就以為無

呢個真除左啲名無一樣野係關事

想睇韓柏同秦夢瑤扑野

香港

咪香港播囉

G持，問下viutv會唔會拍

屌佢老母，大個睇翻覆雨翻雲小說，睇曬成本都見唔到翻雲刀

Metoo套劇仲拍戰神圖錄係覆雨劍 全部炒埋一碟